做消防員出面可唔可以接job做？

如題 識得有幾個個消防佬出面接job做 其實係咪犯法

接咩job? freelance救火?

係 何必告人呢 屌撚你

救人X火

因為佢接完job仲要no show, 錢照袋 過撚份

佢有申請，佢老闆又批咪唔算囉

有咩條件架？

據聞幾普遍。知道嘅有：
幫中小企會計入數
做展覽工程

下次問下佢 如果佢無申請我要佢幫我奶袋底

出面接完job 有意外發生又冇精神 唔知下次會累死邊個

巴打係消防？

我唔係 大專撚 part time教跑班 識到幾個消防撚

聽條女講係唔得

條女老豆係消防員

以為巴打一係消防正氣撚，一係東方記者。

公務員都要申報啦

喬寶寶當年都要

不嬲公務員都唔可以祕撈
除非申報左 上頭又批
識好多消防都有 有d教水教波
一個月多成10k

純粹睇唔過眼 如果佢串9我 實告9佢

真心唔知

如果佢已經過左試用期
你告佢都冇用

聽老豆講以前消防係放假返裝修